長輩文2.0 今次劉鑾洪支持成立獨立委員會還警隊清白！

香港动乱⛏，刘銮洪这文章讲得好！😊 是中国人香港人都看一下！

港漂天地 201９-７-３

❗️转发下面这篇文章，这是华人置地刘銮洪先生写的，深入浅出，将香港目前的局势讲得好清楚，可以一读——㊙️

各位愛國愛港同胞
請踴躍轉載到朋友圈 facebook 微博哦親
Airdrop 也不錯哦

「爱国爱港企业家刘銮洪有话说： 无论香港政府犯过什麽错误，无论香港政府中出现了多少腐败分子，我们作为香港的市民都不要和香港政府过不去。不管是什麽原因，在香港由林郑执政是中央的选择。 眼下离开了林郑领导，香港必乱，香港一乱，遭殃的是我们老百姓。😩

众所周知，警队是香港最后的后盾，但警队在港英余孽英国人指挥官陶辉的煽动下，一些坏分子警员错误使用武力驱散大部分和平示威者，已引起一些国际势力和反中乱港黎智英的关注，美国🇺🇸和日本🇯🇵等一些国家正挖空心思地对香港实行打压和封堵，其实国际目的并非是要推行什麽更为普世的先进理念，而完全是出于其他国家利益的考量。🤒为了阻止外国势力干预，香港市民必定支持成立独立调查委员会，彻底调查近月警察内部滥权腐败的少数坏分子，追究下令指挥开枪的害群之马，还卢伟聪领导下的香港警察一个公道！💪🏻

香港市民，睁开眼👀，看清楚，不要轻易被人洗脑，不要随便跟着激动，跟着起哄，被人利用了还自以为得意。我们是中国香港人，我们不能眼看着我们的家发生灾难，我们如果有机会为家出力，我们应该尽力；如果我们没有机会，也没有能力为家出力，我们起码阻止警队少数坏分子添乱，是不是？ 香港若乱了，我们都惨了。

他的儿子刘鸣伟是青年发展事物委员会主席，他说，眼下我们起码能做的，那就是支持香港稳定、投反对送中条例的民主派议员一票，例如投票支持关爱年轻人發展的鄺俊宇议员！踢走假传圣旨的祸港民建联！可恶的民建联议员蒋丽芸还嫌香港不够乱，说政府下年可以重新推出逃犯条例！民建联分明是外国势力在港的无間道！我们一票不投民建联！我们不利于香港稳定的政策不支持，也不推行，不讨论。”

各位，看完这文章，请儘量的把它转出去💯，这实实在在从一位资深老大发出，对香港人的忠告。 系中国香港人必须要看…❗️❗️❗️

把文章分享到你的朋友圈，让你的朋友用敬佩的眼光来崇拜你🉐

欢迎直接给我们留言
您的反馈是我们前进的最大动力
感恩的心感谢有您!㊗️

有必要成立真。建設派 微信 公眾號

推

好人一生平安

請轉載到中間派 中立派 唔敢/肯表態 港豬 淺黃 淺藍親戚 爸爸媽媽